女仔咁係點？

今年識咗嗰女仔 未熟個時已經對佢有啲好感
之後用咗好多方法終於approach到佢
一開始個時仲以為佢單身
但有次無意中係人地口中聽到佢其實有男友
但係我同佢wtsapp係幾乎永遠秒覆 而且一星期都有一兩日單獨去街 一齊翻學放學 傾下電話 同埋佢無提過佢係有男朋友
不過最奇怪係我察覺到有時(應該係同男朋友個時)佢會block左我 到幾個鐘或者第二日先解封翻
咁究竟係想點

雞

仲要問？

騎牛搵馬 都唔係咩好人

姐係有無機會

根據經驗 佢想做你sp

比兵高等d 但又唔係男朋友
即備胎

但係我唔係想咁喎

點解要咁對我

若已沉船請自救

我盡量扮到唔上心 但係其實我好在意

nonono，你扮唔上心佢會翻黎撩你，反而你繼續扮好lum佢，內心慢慢抽離先得（我知道說易行難）

懸崖勒馬，向當兵說不

又一個男人俾個閪玩死

出街佢比錢仲多過我

好難 真係好難。。

得唔到越執著 一般女生好容易睇出你意思

唔係錢問題。如果佢有男友都咁對你，佢個人唔會好得去邊。一係直入問佢有無男友啦，你都係聽返黎

00後中學雞？

咪係。比你追到，隨時好似依家識你咁去識其他仔

狗公到你 d機會係佢男友到

唔知都仲可以話人地收兵派糧比你
明知人地有男朋友都仲要中個頭埋去
你到底想點
咪撚搞住人地啦 衰十世呀巴打
就算比你一齊到 第時頂帽都會落返係你頭頂

利申 女朋友身邊好撚多你呢d死狗公 好撚憎佢地

收兵囉

我有朋友個朋友都係咁，好主動識男仔又拎contact又點，又會快覆機，身邊一堆兵。